其實我唔怕死 我怕無人同我衝上去死

其實我唔怕死 我怕無人同我衝上去死